點解要累死無辜既香港人？

D人就鼓吹罷幫襯狗鐵商場入面既商鋪
但我想講d租户係無辜
你幫吾幫襯都好 狗鐵一樣收鳩佢地租
到時死既咪又係自己人 吾係以為會影響到狗鐵下話？
要罷買都係罷表態係藍絲撐狗堆仆街啦下話
點解要搞鳩d無辜商户？
你地真係以撚為個個開到鋪既都係富豪咩
大把自己人擺曬成副身家落去做啦
認真有d香港商户甚至會將部分收入捐畀發夢前線
你地又要籌錢對抗 又要斷人米路
仲點同堆畜牲打持久戰？
知吾知點解集會人數不進則退呀
係因為自己人既槍口指埋自己人呀
自己人畀狗拉又吾去救
有事淨係識走
咁樣搞法點贏呀大佬
D狗就越黎越猖狂 自己人就越黎越縮
勇敢d 槍口一致對外啦香港人

利申吾係搞分化 8成發夢都有發
吾同意既就照你想法去做
大家都想贏都想自己個家好

香港人加油！
光復香港🇭🇰 時代革命💪🏻

唔租咪得囉

你可以唔租

奶共嘅鋪一定要抵制，支持香港嘅小店/大店都好 都一定會支持

叫佢哋俾返壓力狗鐵囉

哥哥仔人地簽曬約伽
話吾租就吾租咩
大把人係件事未發生之前就租左啦
醒少少啦

正正係呢個意思

吾吾吾 吾你老母
唔呀 死返5p啦

P牌仔屌你老母 有人逼你租黨鐵D鋪?

吾你老母
知唔知咩叫攬炒

驚咪唔好租囉

傻鳩咁你成世人係咪未坐過狗鐵呀
P牌仔又點 又要爭取自由 又要否定人地既自由
一開口就屌人老母
成堆無腦衝出黎柒
叫你咪撚害到自己人咋傻西

又係一個錢大過天嘅人人

吾你老母

關我撚事？ 驚咪唔好做生意囉

吾你老母 支持杯葛黨鐵及其租戶廣告商

完全錯重點
文明人做文明事啦
成條陸狗咁
死都你死上去先啦😂

地鐵入面邊到有小店
全部都係大集團銀行便利店

就係你地係到亂炒先會越黎越似盤散沙

得閒屌人老母上前線啦傻鳩
打字就咁撚叻
企上去又淆撚底
皮都未輪到你收啦

又係無辜論 到時全香港變死城 中共收番
你做生意有撚用 你交租有撚用？

咪撚講on9野啦唔該

你呢篇嘢同林鄭講
唔係同前線示威者講

收皮，走

所以我地都有選擇唔去幫襯既自由架，親
我地話要罷買，其他人都有選擇跟同唔跟既自由呢，親

見到個吾字已經想出返去

不如你地查下攬炒點解先啦
攬自己人叫自殺呀
成篇野係叫你吾好攬自己人
你要罷藍絲罷大集團就梗係歡迎啦
不如你地睇清楚人地想講乜先啦
前線仲無辜啦 咁點解人地畀人拉左仼人魚肉
你就係到屌鳩人呢？

基本上做得MTR shop都係大集團

其實送中一過/呢場運動一輸
好多外資都會撤
好多遊客都唔會黎
社會消費氣氛都會好差
你覺得係香港從商仲有得撈？睇黎你唔明點解李生將生意重心移離香港
依家衰退係自己止蝕會可以保留最大實力
如果放任唔止蝕就會一鋪清袋
場運動輸左香港就會變癈
因為香港所有角色都係助中國走出國際&國際走誰中國
沒有了這一個功用
所有高/中高消費行業均會受害
無一倖免
Eg高消費超市飲食city super, ifc Mira 國金軒>香港法治土崩瓦解>中國/香港投資不穩>資金安全成疑>減少投資/不在港上市>金融業收皮>投行裁員>高消費力人士大減>Citysuper國金軒客人大減>從業員需求大減>影響中&中低檔衣食住行消費>全香港收皮
其實都係時間問題
殊途同歸

係前線就唔會咁屌人啦
你做邊間商場呀
多啲幫襯你果間

見唔見到最尾咪講左要罷買就繼續
我又無叫你地停
我表達自己意見姐 親
我從來冇吾尊重你地自由喎 親

你地班商戶咪聯署叫黨鐵免租一年囉

一路好走

太多顧慮只會拖你後腳

所謂狠心，就好似 popo 咁，途人都照扑。

理性係好，不過閣下咁理性應該會輸 90條街

所以咪就係叫你地對自己人既小店留手
罷就罷大集團同藍絲囉
成堆人咁都走出黎屌
唔太明咩心態

你知唔知狗鐵仲會跟佢生意量，再加收錢，好似收commission咁

冇嫁 小店執左既 過幾日邊會有人記得

吾你老母 躝啦p牌仔

收皮啦

收皮啦做生意係咁架啦
老馮要幫襯你？去藍絲gp宣傳下囉 實大把藍絲爭住幫襯你啦

收嗲la p牌仔

咁你明吾明抗爭需要資金
李生走係佢嘅事
大把自己人唔打算走
你害死自己人
邊個提供資金俾前線？
罷大集團真係歡迎
你以為狗鐵會理小店聲音咩？

BLOCKED

呢到係連登呀打5p字就去香討啦

屌你老母死左膠

呢一刻仲有香港人可以置身事外?

負皮，完全封鎖，上一頁

罷大集團就夠啦
我意思又吾係叫你去幫襯小店增加佢生意量
係話吾好連人地係乜立場都未知就完全趕人上絕路姐

Show Blocked User - 我只是想守護家園

9成大愛左膠 完全封鎖

家陣我叫你去幫襯多d咩？

首先，買唔買野係消費者既自由。人地唔啱買你唔通拎槍指着叫佢買？
同埋樓主好明顯唔識商場運作
商場除左基本鋪租之外，係會每個月和商戶拆賬。所以商場先會狂搞event吸引人黎，因為商戶賺得多就拆得多。如果商場少人流>賺少左>拆少左。再者商戶係可以問返商場減租/回返水(睇佢哋牙力)

你唔係p牌等於乜？
場野贏左？
咁你enjoy下

Thx

BTW左膠死全家

成段野冇叫你去幫襯人
俾心機讀書啦

而家睇唔明你篇文啊 吾吾吾吾吾吾

依家未收皮嘅店舖
收皮都係時間問題
除左民生日用必需品唔會真係徹底收皮外
根本係所有行業都難做
如中國仆>香港苟延殘存>香港亦受重創
如中國不仆>香港法治則盡毀>香港徹底死亡
Mtr小商戶生存？時間問題
日子拖耐d一樣做唔住
Mtr商户大小都係同租務部簽約or投標
但小型商戶真係佔比例上較少
傾巢之下焉有完卵
商業死亡係必定，依家係時間同方式問題
所以先會話誠哥走得快
因爲香港橫死掂都係死
示威者杯葛只係加速件事
但結果都係一個

好行唔送

就係要搞到無人想係黨鐵到做生意
佢鋪位無人租 正

樓主好何式凝feel

呢樣係好事呀

冇資金你咪乜gear都吾好上直接行上前線

1.做生意一定賺？
2.你有你自由，我地都有我地罷買既自由

你咪罷囉
叫你罷啱對象姐
又唔係叫你去幫襯人😰

你想幫小店咪講個list出黎廢事人地罷買錯佢囉
講到所有港鐵商場小店都會捐錢幫前線咁

遲d係好多人會失業&治安會好亂
到時唔駛gear架啦
藍絲都仆埋出黎
大家係未清醒姐
個核心問題係政府
如果港匯守唔住/銀行出事藍黃都會一齊仆出黎
包括警察

樓主呢d思想真係好撚天真爛漫

同埋你個標題應該同去政府講

First thing first, 吾你老母

Secondly 俾心機讀書學好英文

政府識聽人話咩？

你真係唔識㗎喎

你真係好識喎

係啊 甘d租户咪可以俾壓力狗鐵囉
狗鐵唔洗負責？同埋有幾多間係真小店？